如果依件嘢落入自由行手上會變成點 ?

部機幾正喎

香港咁撚多人
佢唔拉住 行得出香港我跟你姓

試下番大陸用

電動輪椅